有冇外資銀行巴打知道係咪好多資金由Netflix,Apple,qq等換入小米？

有冇外資銀行巴打知道係咪好多資金由Netflix,Apple,qq等換入小米？

傻撚咗？

問下有冇神通廣大既巴打知啫？

今日係咪呢/??